尋泰記電影版預告出咗啦(2)

請繼續

ff
嬴政害撚死左項少龍攬炒
所以項羽要覆卓滅撚左秦國

咪撚再嘈件tee

由裝備到髮型，我覺得今次係有咗一條通嘅時光隧道俾項少龍返去，而其中一個張力係佢選擇留低定返去

個前奏聽到起雞皮

cls原班人馬會唔會太屈機

希望林峰拍埋呢套引退, 留返個好印象,
亞太區果期真係比tvb 搞到勁柒

想問好耐 原著係唔係都係趙盤冒充嬴政㗎？

睇咪知囉

套戲擺明係續集 但都係就咁叫尋秦記
係咪有陰謀

係，不過老母係妮夫人（原著）唔係雅夫人（CCTVB)

有無人打算重睇哂40集等電影?

真心有d 想睇番，
有咩方法睇.

google 尋秦記粵語

魯公秘錄，老婆秘錄